牙达：要大步欖過

🙏🏻

嗯

無人想理 唔好推

咪撚post，唔想理佢

唔識打正體字就打返残体字啦达狗

過街老鼠

達哥係唔係祝緊受傷既警察大步檻過?

😂👍🏻

發覺佢講親野都係無主語
姐係解讀成警察大步檻過都得

PULL

垃圾

收撚皮啦

原諒達哥了

引戰狗覆得好撚快

拉

沒有達哥 只有達狗

大步欖過完美世界 進入fifa20

怕佢中資大水喉問起都有得兜呀嘛，中文系

收撚皮啦垃圾

佢要要大步欖過？

pull

引戰狗食屎啦

真兄弟就會明牙达講緊邊隻

我覺得呢件垃圾絕對有需要追擊，唔好俾人覺得香港人善忘，你揀得另一邊就唔洗旨意翻身

你仲要係靠政治親民稱兄道弟上位
連牙bob都對你失望呀

誰？

善用不推文回覆

收皮啦

等睇POWER OFF 條撚樣入黎屌鳩大家

邊撚個达

講開聲果件 green object 大步欖過丫嘛
完美世界

咩事同咩人都唔敢講
佢為錢真可以賤過地底泥

迖

條撚樣開始冇人氣
就扮親民想拎返D 人氣咋
唔洗理佢

迖狗中文就係好好，永遠食兩家茶禮

达狗識唔識字

达狗

唉 講句祝福說話都要閃閃縮縮 真係唔抵幫既

收聲關注事件啦仆街

我原諒達哥了
希望大家一齊subscribe返
達哥快餓死了

你收檔啦呀叔，做人做到你咁

達狗收皮啦食人血饅頭

達狗一直關注事件

不推文啊屌

冇人有興趣啊

國慶要大步欖過呀? 唔洗再奶共了

達哥對傷者表示關注

咪撚理佢啦

唔想理佢

拉

講親嘢都模稜兩可，連希望中槍人士冇事都唔敢講？

d黑警要大步攬過，小心比人私了？

不推文啊

好過大丁條光頭佬

收皮啦屌你老母

唔撚想知

佢邊夠膽指名道姓